《世界大戰》JOJO第五部DIAVOLO係點樣切左個女隻手，而不被布姐發現

BOSS個能力係SKIP TIME同預知

而唔係好似DIO咁 STOP TIME

點樣可以係電梯入面切左個女隻手，再帶走佢，而布姐唔發覺？

本身我用5秒切你條J
即係呢5秒期間你會好痛苦咁俾我切緊條J (過程)
5秒後你就會冇咗條J (結果)

而家skip咗呢5秒 (過程), 但係保留「冇咗條J」呢個結果

冇咗個過程,
你就冇咗「我切你條J」呢個記憶,
但係「你冇咗條J」呢個結果就仍然存在

skr

AAAAAAA

rayC一打三

不如問我點解布姐第一次打boss 會見到自己既倒影

點解布姐舔人分辨對方有無講大話的能力只係用過一次?

點解明明係男人但個個都叫佢做布姐

一開始睇漫畫全世界以為佢係女人

Bug黎

時消中唔可以直接攻擊

吃書